除左信者得愛同昨遲人，有冇會過去的？

為何又是這樣錯

（賓）：
早知 今晚與你興奮
喝醉與你難免去book房
上了賊車後 便撞上了cam頭
原來寂寞沒有你的問候 有明明陪伴也不夠
我似個 醉賓開解困擾